波台會員性別年齡職業大公開

拉舒福特 （拉妹）女人 20歲 係城大讀緊bba 幾靚女 私影妹

N賓 （賓狗） 女人 32 歲 失婚中女 好姣 係中環吉野家做

Cosdog 女人 17 歲 中四比人踢出校 死mk妹 無業

泥xxx探肛 男人 40 歲 變態呀叔 做地盤

咩咩妹 男人 28 歲 死gay佬 成日扮女人呃人 做保險

阿古路 男人 42 歲 失業失婚中佬 有少少精神病

蓋世寶吊老母 52 歲 肥佬呀叔 係澳門做放數

有村大面怪 女性 22 歲 好樣衰 做pfgf （之前有比人放上網）

爵士連加特 男人 30 歲 好有錢 咩咩妹呀哥 做ibank

普巴龍串鳳 男人 48 歲 追星狗 做龍友

豬腦 女性 25歲 死90後 男人婆 做警察

世界粒水王 男人 28 歲 油頭毒撚 教書

2和b 女性 23歲 好靚女 選過港姐2016年 做空姐

想知再講

性轉

肉酸狗呢

肉酸狗 男人 16 歲 學生 讀弱能學校

濕鳩lily
跨性別人士 38歲住美國
早幾年告Target唔比佢用女廁
收和解費收到發左達

我真女人

好彩冇我

想知卡勞

雞蟲

你出曬名 十卜Ching 48 歲 泊車仔同網絡打手

卡勞 33歲 追星毒撚 處男 做婦科

全部社會垃圾

屌你老母味屈

全部真實資料

有幾個幾成功

笑還笑唔准笑佩仔

你幫邊個嫁25

好彩無我

成班垃圾

做咩咁惡

你 女人 28歲 因為賭馬借錢 要做雞

系 扮男人佢地

我?

寵物 狗

躝未

毒撚

肉酸狗係醫院做的

咪屈N賓 ok?

佢係女

你坐監 大家都識

職業唔係五毛咩

收晒啦廢柴

我係男

全部都弱智

咪扮

撚有

你真係無撚

你睇唔到姐

其實波台狗現實係咪無野做 咁撚得閒

性別 年齡 職業 現況generator

關你撚事咩 （ show block user - 父親大人 ）

成班人妖

選港姐都爆 好易比人起底

死咸濕牙叔！

好波 反佢 我好擔心個女比佢影左

你好靚

我第一個屌你血小板先

想知沙高

拉妹炒車單野呢?

呢個係女主持 做過東張西望 岩岩29 歲 以家間唔中拍劇

仲以佢死肥宅先可以24小時mon著連登

佢女來 幾靚都

拉妹死左一早

.....

25

無計 佢地呃人太耐

True

絲打黎
佢真人超靚女 但份人好低b
上次同佢食ruby tuesday
啲野黎哂先叫換
搞到我勁好唔好意思

都啱嘅

呢個真

全部辣殺

想知我係咩人

你 = 黑b

好久不見村短

大家近來好嘛

想食拉妹

All rubbish

比賓狗恰

拉妹好似好正

2和b仲靚

村短！

😳😳

俾白卡佬恰

兩個都想食

笠囝

Hi bb

25 子

Yes

樓主東華三院群芳啟志學校中度智障下午班

何仔好耐無見 你老母單野節哀順變啦

何子 幾好嗎

你唔準吠呀何仔

Me le?

女性 29 歲 係旺角骨場幫人打飛機

估唔到服務過你一次都仲記得
幾時再嚟搵我啊~~

你最近還好嗎

樓下屌狗

我屌樓上老母

樓上n賓分身

何仔

佢架臨我個post

何~仔近況幸福嗎~
每日忙碌嗎~

呢度你同佢最熟

係

何仔，你一句聲，我call馬打巢足絲雞！！！

泰妹 19 靚女 jupas放榜

你都熟啦笑

樓主 女性 21歲 有錢女
係英國讀緊牛津

每個國家都有男朋友

打啦 佢老母何仔都撚

心繫何仔

講到你唔熟咁

圖都無張 有幾靚女阿

拉舒on9

佢話何仔假膠5毛，佢老味何仔為理想而戰果陣佢掛住玩肉絲咋！

隻揪?

成日都發現我屌你既

我成條team mon撚住你一舉一動

撚走左我最敬重既會員

我想打鳩佢老母

呢個真係豬腦黎

考試都訓

你知點解佢話retake咗3X次啦

我, 你, 濕鳩 v.s. 足絲雞?

玩群揪有把握D